其實有冇諗過丶連登仔學鬼佬全部唔戴口罩

主動中肺炎會點？ 全香港學英國全民抗體丶最終會點？

攬抄

啲人唔敢學